美国各州都发现自己在与物流不发达的问题作斗争，这些问题导致了配送方面的问题，并导致推广速度比承诺的要慢。 如果没有疫苗推广方面的领导，骗局是不可避免的 
 在开放的互联网上缺乏非英语网站是数字经济不发达的有力代表。 如果想要真正全球化和多语种化，网络必须改变它的商业模式 
 然而，虽然欺诈的方法并不新鲜，但由于CTV广告市场的不发达和不透明，识别和消除欺诈是很困难的。 “这是时代精神的一年”:电视网络如何在今年的流媒体上向广告商出售|Tim Peterson |020年9月30日|Digiday 
 在基础设施不发达的国家，疫苗的发展之路可能是危险的。 一旦发现COVID-19疫苗，困难的部分就开始了 
 这个问题可能与非洲大陆的重大破坏无关，而是与过度依赖不发达的供应链有关，这些供应链在全球危机之后苦苦挣扎。 非洲正在与美国支持的位于加纳的研究中心解决其供应链赤字问题 
 但影片中有太多的角色——都略欠成熟——和故事情节，让观众无法全身心投入其中。 在日本的30000个古怪的“爱情旅馆”里面Lizzie Crocker | 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 随着布鲁斯·韦恩的离开，迪克·格雷森可以自由地培养他迄今为止尚未开发的能力。 中情局特工变成漫画抄写员:《格雷森》里的罗宾拿着枪|Rich Goldstein | 2014年6月24日 
 由于她的下颌发育不全，牙齿也没有长出来，所以她的小舌头一直伸出来。 Lil Bub，世界上最可爱的猫，主演纪录片“Lil Bub & Friendz”在翠贝卡2013年4月19日 
 经过22年的内战，南苏丹的许多地区仍然严重欠发达。 2012年4月6日，在南苏丹，女孩被送去解决家庭纠纷 
 作为对他爱情生活猜测的一部分，有传言说胡佛的性器官发育不全。 《胡佛的秘密档案》|罗纳德·凯斯勒| 2011年8月2日|每日野兽 
 虽然按照人族的标准，她还不成熟，发育不全，但作为一个干城女人，她的身材还算不错。 穿越太空的门|马里恩·齐默·布拉德利 
 这是因为它还不发育，化学物质的作用太快，无法让它获得密度。 哈伯圆桌，1895年8月13日 
 过度曝光和不发达的板可能会重新显影，这个过程通常称为加强或强化。 哈伯圆桌，1895年8月13日 
 这更可能是针对一个现代化的发达国家，而不是一个不发达的政府。 震慑行动哈兰·k·厄尔曼 
 它意味着世界不发达地区经济发展的稳步推进。 东西贸易趋势哈罗德·e·斯塔森